{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 YAJA 사상 터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約の場合、人数追加は不可能であり、客室料金は2人入室基準に定められます。 未成年者の場合、ホテルに直接確認した後、予約を進める必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、ホテルの都合によるキャンセルは全額払い戻しされます。 客室情報はホテルの事情により変更される場合がありますので、不利益については責任を負いません。 チェックアウト後は追加料金がかかる場合があり、予約した客室ではネットフリックスの視聴とWiFiの使用が可能です。 また、カップルPC客室とスパ客室があり、全室にはラテックス及びMW寝具とキングサイズベッドが提供されます。 掃除の際には取っ手や客室が完璧に消毒されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加することはできますか？",
            "answer": "予約の場合、人数追加は不可能であり、客室料金は2人入室基準に定められます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約をする前にホテルに確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ホテルに直接確認した後、予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルや払い戻しが不可能であり、ホテルの都合によるキャンセルは全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報はホテルの事情により変更される場合がありますので、不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト後は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室でネットフリックスの視聴とWiFiの使用は可能ですか？",
            "answer": "予約した客室ではネットフリックスの視聴とWiFiの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "カップルPC客室とスパ客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドが提供されますか？",
            "answer": "全室にはラテックス及びMW寝具とキングサイズベッドが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はどのように行われますか？",
            "answer": "掃除の際には取っ手や客室が完璧に消毒されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 431
    }
}